<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on POETURISTIKA</title>
    <link>https://zdepos.github.io/hugo-start/</link>
    <description>Recent content in Home on POETURISTIKA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://zdepos.github.io/hugo-start/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tým</title>
      <link>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>Realizační tým Poeturistiky tvoří tři studenti KISKU:
Jana píše básně, publikuje na Poetizeru. K jejím zálibám patří četba knih, filmy, hudba a skaut.
Tomáš je amatérský básník, rád vede dlouhé konverzace o smyslu života. Zajímá se o knihy a techniku.
Zdeňka je máma a básnířka. Má řadu zkušeností z literárních soutěží, snaží se mít přehled ve světě české poezie a těší ji předávat tipy dál.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inspirace Magnesia Litera</title>
      <link>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/inspirace-magnesia-litera/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 13:56:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/inspirace-magnesia-litera/</guid>
      <description>Mladá básnířka to přes literární soutěž dotáhla k vlastní knížce a nominaci na prestižní českou literární cenu. To stojí za pozornost.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zdepos.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O projektu</title>
      <link>https://zdepos.github.io/hugo-start/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zdepos.github.io/hugo-start/about/</guid>
      <description>Cílová skupina: Duší mladí amatérští básníci, zájemci o poetické zážitky především v Brně.
Cíl webu: Stránky POETURISTIKA by měly sloužit jako jakýsi průvodce poetickým světem. Rádi bychom se podělili o naše rozmanité zkušenosti, postřehy a inspiraci z oblasti poezie a literatury s podobně založenými básnivými jedinci a soustředili tyto informace a zajímavosti na jednom místě.
Název webu: POETURISTIKA
Webové zdroje:
 http://www.brnopoeticke.cz/
 https://www.pisetedosupliku.cz/
 http://www.vaseliteratura.cz/
 http://www.h7o.cz/
 http://www.nedelnichvilkapoezie.cz/</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>